
                      No entiendo como puede opinar casi toda la prensa con una sola estrella y criticas pesimas a esta gran pelicula. Se puede decir que es oscura, que es lenta, que es deprimente, pero es una excelente pelicula.
        
            